{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023082301693/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Cropped Pleated Tailored Pants In Light - Anthracite"
    },
    "text": "Maison Kitsuneで製造したFW23/QK3821CMC4という商品番号を持っているテーラーリングパンツです。 この製品は後ろポケットにハンドライティングロゴ刺繍があり、これによりポイントが加わっておしゃれなシルエットに仕上がっています。 軽いウール素材を使用しているので着心地がよく、リラックスしたフィットで製作されているので楽に着られます。 このパンツはクロップ丈で軽快な印象を与えることができ、様々な上着とスタイリッシュにマッチできます。 こちらの商品の表地はポリエステル55%、ウール45%で、裏地はコットン100%で製作されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせた方がいいです。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけることをお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このテーラーリングパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QK3821CMC4"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "後ろポケットにハンドライティングロゴ刺繍があり、ポイントが加わっておしゃれなシルエットになっています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル55%、ウール45%で、裏地はコットン100%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "リラックスしたフィットで製作されており、楽に着られます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような丈感ですか？",
            "answer": "クロップ丈で軽快な印象を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな上着と合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "様々な上着とスタイリッシュにマッチできます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングをすることをお勧めします。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせると良いです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのアイロンの仕方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生する可能性があるので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 442
    }
}